真心想公開多謝布神

唔係你今日我唔會反手牛

@布布

真心 佢係咪過億身家 好少見佢輸 咁玩法 好快入富豪榜

要珍惜布布

好淡都買 落晒兩邊沒得輸
大賭李嘉誠都係咁贏錢

我覺得似係玩左股市20-30年堆居屋阿叔
睇慣左風浪
失手左唔少似次
總會有心得可以推論到大方向

係呀係呀
你輸好多?

左就你輸，右就我贏
有咩分別？
咁勁 唔係一早做左巴菲特？

買馬 緊係有人贏
只係輸左的人唔出聲

你想點做，無人阻止你
但唔好害人，做幫兇

日日左右買 日日中
中唔勁過巴菲特？
使係到講野？